其實有冇香港人會唔鍾意飲維他奶

細個飲到大
唔係話咩好好飲，但飲極都唔厭

我真係唔鐘意飲，勿精都還好

2樣都好僧

Same 飲完個嘴「漿」住咁

身邊啲friend好憎飲維他奶淨係鍾意飲麥精 維他奶不知幾好飲 係香港嘅味道

唔係好鐘意
但冬天買黎暖吓手都 okay

唔鐘意飲
飲親咩味都覺得有種酸酸地feel唔舒服

我同成班friend都好憎飲維他奶，
仲記得中學部汽水機，
次次有人入錢，其他人都會伸手去扮撳維他奶去嚇佢，係憎到咁嘅地步

依家d 維他奶好撚難飲喎，轉左大陸製？
以前好鍾意飲

邊種維他奶先
維他荳奶朝早未食早餐就飲會肚痛
冬天飲熱麥精

我冇唔鍾意飲維他奶

熱氣到爆